let questions = [{
        question: 'Em qual ano foi formado o grupo dos Cones?',
        options: [
            '2018',
            '2017',
            '2019',
            '2020'
        ],
        answer: 0
    },
    {
        question: 'Qual jogo principal do grupo dos Cones',
        options: [
            'Lol Wild Rift',
            'Minecraft',
            'Apex Legends',
            'Terraria'
        ],
        answer: 2
    },
    {
        question: 'Qual é o cone mais desprovido de beleza?',
        options: [
            'Gaudard',
            'Wesley',
            'Nathan',
            'Wagner',
            'Mz',
            'Adriel'
        ],
        answer: 1
    },
    {
        question: 'ALAHOKBAAAAAAAAAR!',
        options: [
            'Gaudard',
            'Wesley',
            'Nathan',
            'Wagner',
            'Mz',
            'Adriel'
        ],
        answer: 3
    },
    {
        question: 'Quem é o cone mais normal do grupo?',
        options: [
            'Mz',
            'Nathan',
            'Wagner',
            'Wesley',
            'Adriel',
            'Gaudard'

        ],
        answer: 0
    },
    {
        question: 'Lol é jogo de goy?',
        options: [
            'Verdadeiro',
            'Falso'
        ],
        answer: 0
    },
    {
        question: 'Segundo um cone, qual a melhor alternativa para enfrentar um inimigo no Apex:',
        options: [
            'Esperar cautelosamente até o final da partida',
            'Rushar e morrer',
            'Manter distância enquanto atira',
            'Planejar estrategicamente as posições',
            'Esperar o ataque inimigo'
        ],
        answer: 1
    },
    {
        question: 'Quem é o cone mais banido do grupo dos Cones?',
        options: [
            'Wesley',
            'Adriel',
            'Mz',
            'Wagner',
            'Gaudard',
            'Nathan'
        ],
        answer: 0
    },
    {
        question: 'Segundo as pesquisas dos Cones, qual melhor dia da semana pra invadir a escola?',
        options: [
            'Segunda',
            'Terça',
            'Quarta',
            'Quinta',
            'Sexta',
            'Qualquer dia'
        ],
        answer: 2
    },
    {
        question: 'Na formação Suprema dos Cones, quem são os cones que ficam na Esquerda e Direita?',
        options: [
            'Wagner e Adriel',
            'Wesley e Nathan',
            'Gaudard e Mz',
            'Adriel e Wesley',
            'Nathan e Wagner',
            'Wagner e Wesley'
        ],
        answer: 0
    },
    {
        question: 'Todos os cones são Otakus Fedidos?',
        options: [
            'Verdadeiro',
            'Falso'
        ],
        answer: 1
    },
    {
        question: 'Quem é o responsável pela criação e organização do site dos cones?',
        options: [
            'Wesley',
            'Adriel',
            'Gaudard',
            'Wagner',
            'Mz',
            'Nathan'
        ],
        answer: 1
    },
    {
        question: 'Qual era o cone responsável por toda parte da pesquisa nos trabalhos escolares?',
        options: [
            'Adriel',
            'Wagner',
            'Mz',
            'Wesley',
            'Nathan',
            'Gaudard'
        ],
        answer: 3
    },
    {
        question: 'Quem é o Historiador do grupo?',
        options: [
            'Mz',
            'Nathan',
            'Wagner',
            'Wesley',
            'Adriel',
            'Gaudard'
        ],
        answer: 2
    },
    {
        question: 'Quem é o Maromba do grupo?',
        options: [
            'Wesley',
            'Adriel',
            'Gaudard',
            'Wagner',
            'Mz',
            'Nathan'
        ],
        answer: 2
    },

];